馬鞍山男女帳篷內疑纏綿呻吟

帳篷不斷搖晃 傳出男女呻吟聲

有網民於Facebook群組「馬鞍山之友」上載一段影片，稱今日傍晚約6時許，帶同兩名子女到烏溪沙碼頭旁的烏溪沙石灘玩耍，發現石灘上一個藍色帳篷內有一男一女，其中男事主為本地中年男，女事主則為菲律賓人，片中所見，兩人於帳篷內疑有親暱行為，男事主於篷內反覆似「有所動作」，帳篷不斷搖晃，篷內亦傳出男女呻吟聲。而於片中所見，石灘旁位置及帳篷背後均不時有途人經過。

警指地點不詳細無跟進

拍片網民指感覺「世風日下」，有網民留言戲稱「土地不足係咁㗎啦」、「好開揚吓喎」，片主回應指當時帶同兩名子女，當時兒子已詢問他拍攝什麼，因此已沒有再拍攝後續，但目睹事件時已馬上致電999報警，惟當時接線人員指地點不詳細無法跟進，感到無奈。

係我屋企對面

片？

無人想知，thanks

得啦 知你叻啦

土地問題姐
大驚小怪

賓賓。。。

住得咁廢咪衝出來柒啦

No sir no sir

咁都要上新聞？

但目睹事件時已馬上致電999報警

拉鳩條撚樣浪費警力就岩

馬鞍山咁近沙田 肯肯定係練馬師嚟

雅典居?

食實妹

有d都唔差

練馬師

同工人扑唔落樓下做唔通出去book房咩

屌 嗶到我唔知聽乜

01條片打哂格消音，post嚟do what

有無原片

10

俾我真係行過去玩下嘢，
週街屌西，你估係隻狗呀？

試食賓印報告

999

阻人扑野 燒春袋

係帳篷內喎，會唔會太大驚小怪？

馬鞍山係沙田區

游B

咁肯定菲律賓人？

呢對狗男女都係

cls 自己阻人搞野仲報警

cls 性冷感？

自己有仔女 自己搞野就得 人地搞野就唔L得

又打格又消音，不如咪撚播啦

有乜問題呀屌 咁都新聞

有人屌閪呀！！

之前去塔門露營又係，個日平日得我同
隔離一對情侶，夜晚訓訓下聽到勁大聲呻吟，明知我係隔離唔係好遠都扑野，條女仲要好撚大波，聽到我扯旗訓唔著

你好嘢

笑撚左

打j未訓到
有得j唔j

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

犯左咩法？

鄭子誠召喚

人地都走咗入帳篷 你報警做乜鳩

咁都叫地址不詳

有個fd係隔離，唔通好似日本催情朱古力咁，69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

練馬師？

你做咩住石灘呀？

試食賓印報告（3）

邊位巴打斷正

黑蚊蚊都食得落
見到都唔開胃

If you cant beat them

依家已經冇人識

喂 鳩鳩鳩？ 有人扑野呀

咁你有冇片呀屌你老母

小學嗰陣成日講 係咪鳩鳩鳩

有冇link有聲，同女同事食lunch , 想ff

唔知你話柒定有品好 唔影鳩佢

診老婆唔係到 偷食自己工人

00後唔識 比負皮你 根本 集體回憶 高質

人地造愛都要批鬥？土地問題嚴重呀

拉埋拉鏈都要管

土地點都追唔上人口增長，係150問題呀⋯⋯

警：呀婆有人屌閪關你咩事呀？
婆：一個有鳩（救），一個冇鳩（救）啦！

片主回應指當時帶同兩名子女，當時兒子已詢問他拍攝什麼，因此已沒有再拍攝後續

明知人地會扑野都擺咁近

簡單黎講中共搞到香港人冇處扑野

又係呢個戇鳩fb group

自己冇西屌係度阻人歡樂

賓妹我有經驗
選一周最後那天

呢個grp 長期好撚多mk 係到 講吸毒 有無人？

片中

其實有冇犯法？帳篷入面算唔算公眾地方呢

點解無揭開個帳篷 都會知裡面係中年男子同賓妹

link? 入咗個page load咗成五分鐘都冇人講吸毒

今次撐你破清

係啦係啦叻喇叻喇 知你好撚型

又中

係咪賓印po啲巴打

阻人扑野燒春袋呀

啲毒撚咁惡

扑野都打999
條港嬸係聖母

就嚟喺屋企扑嘢俾人偷窺完，仲要俾差人拉㗎啦…

人地係帳篷入面扑野 關你撚事咩

唔明 巴打可唔可以解釋下

睇黎巴打想慳番房錢
Btw 咁撚樣都報驚 冇撚野呀嘛

大撚把

得閒search下 冰同可樂個啲 大把

多數星期日先有假放

屌有咩野問題呀

咁你咪好威

而家冇人識你，咁你話我地知你住對面有咩意義?

次次睇到都覺得好搞野

如果係咁嘅樣 冇預我就係問題啦

呢到冇人識你啊

其實係咪許志安同心穎再戰
中年漢同賓妹

食賓妹同屌猩猩無分別

who??

爆房都懶抵屌

片主好葡萄

我都聽到呻吟聲 係樓主發出嘅無病呻吟

咁似baby

咁似整容前baby

我都覺得唔通氣 咁都好報警

有冇聲音link

賓妹條腰扭撚到條J都斷

硬左

響帳面內 仲要走到啲沙灘 又唔係鬧市 又冇影響到人 又唔係話無遮無掩 無啦啦打999

試過係萬宜水庫果面野戰，入帳篷再玩，感覺好爽。

銀湖天峰

話要報警嗰啲一定係死毒撚冇女屌

一男一女住帳篷預咗扑嘢啦

人地仔都生埋

好正，咁天氣，西汁同汗汁混埋，扑到臉紅紅，2個水人

有無擺低一蚊跟機呀?

個個位星期日好多人

遲啲屋企扑野
幾層樓外嘅見到扑野單位個窗簾有黑影郁動都可以報警？

有咩問題

本身打緊喊露 睇到呢句笑到個喊露冇咗

重要喺正我面前呀！！

唔要來屌咁屋企請賓妹返來做咩

係啦係啦叻啦叻啦知你好撚型

冇人想知菲律賓臭雞同極地廢老既野

一定中出成地米青

呢個gag 唔係個個明

屌你老母咩 垃圾hk01都放上黎 成條片又消晒音又打晒格 都唔知做乜鳩

No problem will come

呢d仆街遲早畀人燒春袋，無遮掩扑野就話姐，係帳篷入面扑野關你撚事？

青年新村？

好心扑野就買個大d 既帳篷啦

土地問題，人地都匿埋響帳篷先扑野啦，仲想點？

點解去露營都扑嘢。。。係咪好正常

食力簡

啲人爆炸火災就拍片，有人扑野就999
用電話都要攞片